"天道酬勤"呢四個字係咪呢個世界上最大嘅騙案？

有冇人同我一樣 成世都好努力 默默付出 比足百二分努力心機 但未有過成功嘅一刻？ 好想令身邊嘅人為自己而感到驕傲 但係自己人生好似只得失敗兩個字 就算有時候好接近成功 總會有野拖住後腳 全部努力一下子付諸流水 有時真係諗過不如就咁放棄算

你係咪真係夠努力?
定係只係你覺得自己好努力?

依個世界冇話做十成就收穫十成
可能只係依家你未睇到個成果
但之後努力同懶惰嘅結果 會慢慢浮現
到時你就會慶幸自己有出過力

1.冇才能
2.努力起錯嘅地方到

Btw膠啲講句 天生我材必有用 千金散盡還復來 你得嘅巴打

絕對唔係

唔係話越勤力既人，回報越大。依件事係無可能發生

係你肯努力，就一定有回報

你讀書，只要你唔係輕度智障，你可能唔夠天才鬥，但你死讀爛讀既話無可能會唔高分

當你做野，可能無運，做份on9工，但你返part time 死做爛做，點都會儲到個錢

如果你勤力，但爛賭，咁無辦法

其實由細到大對自己嘅要求都好高 但係好似次次都達唔到之前定落嘅目標 眼見身邊嘅一次又一次咁失望 雖然佢地冇表達出嚟 每一次都調返轉安慰我 但自己內心總會知道同埋慚愧 其實可能自己能力根本未夠 唔應該將目標定咁高 我做人嘅宗旨係將勤補拙 但每次都事與願違

你為令人驕傲勤力已經錯撚晒

而你可以試下唔努力 懶住過日子
睇下有冇收穫

求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。

不如你具體d 講下你做過d 咩啦， 比大家屌係你係邊個位on9 左， 下次咪可以注意下囉

1.唔夠努力
2.努力既方向錯左

以前ex同我講，記到而家

同一份工
死做爛做,免費OT
同HEA做,準時收工
都係一樣人工
升職永遠唔到你
你所講既收穫係邊?

好多野唔係努力就做到
睇開啲啦

你個名 好平安喜樂

咁咪即係你份工唔係靠死做爛做囉

中學成績唔好 上到中五開始好努力 見到少少希望 老師都話有機會 dse諗住可以穩穩陣陣入到心儀大學同科目 好早開始溫 用好多錢同時間補習 但唔知係咪好希望達到目標 曾經溫到食唔落飯 瘦左十磅 抵抗力好差 係咁病 點知一放榜就知收皮
上到大學 自問好比心機好努力溫 成績有少少起色 全部科都達到甚至高過預期 點知其中一科死左

你講ge野太general
冇實質例子分析唔到
不過你話自己努力都達唔到
咁唔努力會點

冇才能但喺正確嘅地方努力就一定有用，問題係「幾」有用

努力喺錯嘅地方，就分分鐘衰過乜都唔做

此po已完

巴打你supposed我嘅話不如俾個正皮我自high下啦

樓主記住人生條路係好長，你既情況似係配點平衡得唔好，係關鍵位死火。不過幾年銼敗就唔代表d 咩。，有時行遠路得著可能仲多。 我自己就咁諗，每次當我做錯決定既時候，就一定有代價，咁除左欣然接受之外更重要係自己係當中既成長。
當你每做件事都學到d 野既時候， 儲埋儲埋你就會發現自己愈來愈成熟，諗野愈來愈周全。

巴打有學拉丁文?